Jon Snow 係咪得罪左導演同編劇？

屌明明white walker 條線係屬於佢既，同night king 互睥左幾季，今次竟然係完全無用。起碼都整場佢lead 住某幾條友去同班長頭髮white walker 打，最後先比arya 暗殺night king 啦屌。

最後仲要on99 咁對住條龍大叫, 成個傻仔咁

上一季又係，最後要係條女面前威，走去掛住劈怪唔撚走人，比人偷埋條龍

屌你老母明明s05ep08 hardhome 個集幾型，拍得幾有張力

最後就係屌你老母我由第一季期待同white walker 大戰，你比d 咁既野我睇

Jon Snow 第六季battle of bastards 雖然衝出去好on9, 但起碼都拍到佢幾型呀 (臨尾比人活埋除外)

今集過多幾年咪又係上神台之前連登仔都屌battle of bastards拍得on9

好撚正喎拍得，一開始jon snow 對住千軍萬馬個陣 仲有d 一鏡到底

屌你老母愈諗愈嬲，等左咁多年比d 咁既野我睇

呀屌都未撚提班友比人迫到埋牆角都無事
Sam 仲要訓底喊住亂咁插都無死

今集真係on99